事實證明，狗根本有濫捕及早介入呢招，之前放任大家火魔只係想民意割蔗

點知和勇不分，局住行番回頭路

仲有埋香港獨立運動

都唔知邊個高人諗呢個放置play 屎橋

港共加速緊攬炒，班狗做乜都無用

狗不嬲做乜都得架啦鬼唔知